一人一句有聲文字

嚇到個心離一離呀

中國共產黨！屌屎忽！

轉身射個三家姐

酒店 trivago

_ _ _ _ ! _ _ _ _ !

D奶假架

誰說時間片刻變陳舊

問你呀媽係邊呀

乳細有時頗大

孝～～～～義～～～～

你個野壞左啊

Cash me ousside how bow dah?

姜太公個姜阿

你犯規